有冇人做緊水手or做過

想轉行

入黎傾下

Tubro?

唔好做啦
坐船監

如何油船呢？

應該唔返遠洋